講真唔信拜登係咪即係唔信外國手足嘅遊說有用

例如攬炒巴

😥

攬炒巴英國架喎

攞個出名嘅做例子

咁樣拜登幾時為黎生發聲？

咁遊說嘅人不力拜登唔識佢都唔奇

條友一睇就知係怨婦黎

問敖卓軒

原來係五毛

又係文盲，不得不否認咪即係否認囉

又係文盲，不得不否認咪即係否認囉

怨咩婦，我係明撚啲文盲咁點

係

條友lobby到箭友坐監又著草
自己貢獻大到喺華盛頓晚晚隊草
批評佢嘅都係熱狗

賭切J, 佢一世都唔會

Trump需唔需要遊說？
點解要遊說
你覺得佢唔會做嘢先要遊說

點解唔需要？

冇人同佢傾過咩?

就係 黎智英都同佢啲 靚有傾計啦

邊個同佢地手足，認親認戚咁
敖卓軒班眾志仔？

遊乜撚野說
支那Joe見左手足未？

咁廢就自然冇人想見，見嚟都 嘥時間

唔好意思 訓著左 拜登而家追post追到邊？

追到班美國民主黨代理人泛民主派死曬
金主黎智英被捕